有冇諗過block晒波台人 之後cc台仲有咩po睇

得番堆核彈同深藍老母

我外國朋友教路

10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1020

咁都有咁多正評

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。